要比全世界知: 香港已經實施緊戒嚴

夜晚出街就比狗拉，到咗夜晚地鐵會自動停駛協助政府實施戒嚴，唔比人翻屋企，由得啲狗入地鐵站打人拉人，目的就係想夜晚冇人再出去

林鄭唔敢講戒嚴，但實際上已經實施緊，一定要推比全世界知

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

HOCC在國際上有光環
集中retweet呢個

721元朗白衫恐襲
831太子黑警恐襲

721 831

聽日機場見!